其實你地口中既蝻好慘

窮到無錢沖涼整到週圍臭哂

臭蝻

張超雄仆街啦

難民之父黎

呢條友成日主張幫助弱勢
大佬呀, 呢個世界咁撚多窮人幫得幾多個

幫都要搵啱方法啦，屌佢老母自己就住海怡，搞完啲蘇州屎就拍拍囉友走咗去
真係難為住深水埗同元朗班居民，彩就條含家產攞，氣就要啲居民受

The bus is smelly

How can I go to school by bus

有一條蝻偷偷留下負皮

正皮，因為我好撚憎張超雄

咁得閒幫佢地
噉幾時幫下我

張超雄你條死仆街有冇同佢扑過野，你講呀！！

你之前d劇透錯撚晒wor

某些人士的體味似係完全唔沖涼造成，但此等人士可以申請公屋，有洗澡設備喎